一人一信救消防 消防做自己職責仲要俾高層照肺

落車同防暴理論嗰位消防師兄宜家俾好多藍絲追擊同起底。甚至動員寫信投訴，亦有傳佢比高層照肺。

金鐘消防員開閘單野，消防收左70000封信。好彩支持的比投訴的多好多。
消防為我地撐左好耐，宜家係時候報恩。
消防處好重視民意，如果多人寫信/電郵去讚佢，消防處真係可能為免激起民憤而放生佢！

請幫手電郵去表揚英勇消防員

電郵地址
dfs@hkfsd.gov.hk , ddfs@hkfsd.gov.hk , hkfsdenq@hkfsd.gov.hk , hkfsdenq@hkfsd.gov.hk , kw_fstn@hkfsd.gov.hk

*建議大家再個別改改不同的標題和內容

參考一
-----------------------------
表揚駕駛消防車（F328）的消防員盡忠職守

消防處處長李建日先生、副處長梁偉雄先生、分區指揮官(港島中)湯忠偉先生、消防區長(港島中) 楊啟宏先生、港灣消防局局長劉宇傑先生：2019年11月2日約晚上7時半，有警員一度向停泊路邊消防車（F328）發射催淚彈，並命中該部消防車。車上消防員慘中催淚煙，但仍然盡忠職守，全力保護消防車。他下車與在場數十名防暴警理論，雙方發生口角。網上有影片拍攝全個過程（ ），影片所見防暴警大力將該名消防員推向牆邊，並以粗言穢語責罵該名消防員。
一直以來，無論在山上拯救被困人士(有消防員更曾為警察殉職)及火場中，消防處人員在承受極人風險的情況下工作，但現時消防處人員執勤竟被針對，以催淚彈攻擊及惡意推撞，如此惡劣工作環境實在非常不合理。請消防處今次能還受影響的前線消防員一個公道，並高度肯定每位消防人員的付出！

一位關心香港的市民 XXX 上

參考二
-----------------------------
敬啟者

在11月2日的公眾活動中，看見前線消防處人員盡力為保護市民提供緊急救援服務，本人特此讚揚消防處人員的付出。
但是，本人同時留意到消防處人員在十分危險的環境下工作。在［片段一］中，消防處人員在沒有任何裝備的情況下被警察胡亂地以催淚彈攻擊，當消防人員下車理論時更被多名蒙面警察推撞及粗暴對待！
一直以來，無論在山上拯救被困人士(有消防員更曾為警察殉職)及火場中，消防處人員在承受極人風險的情況下工作，但現時消防處人員執勤時竟然被警方無理針對及挑釁，並以催淚彈攻擊及意圖毆打，實在過份! 請消防處今次就事件還前線消防員一個公道，並立即譴責警方的暴力行為。 最後請高度肯定每位消防人員的付出！謝謝。
片段一：

一位關心香港的市民上

來源:

參考三
—————————
標題：表揚及慰問在11月2日於中環執勤時被警方粗暴對待的消防員

敬啟者：
消防設備是救災救人的重要工具，時刻檢查及確保消防設備的完好是一個消防員的專業職責。然而11月2日一名消防人員在中環出勤執行職務期間，所駕駛的消防車被警隊的催淚彈擊中，消防員馬上下車了解情況時並向在場警員表達意見。
讓人始料不及的是，在場的數十名警務人員非但未有為事件致歉，更呼喝、挑釁、推撞、圍堵在場的唯一一名消防員，事件讓人震驚及憤怒。
在場警員甚至馬上驅逐在場的記者朋友，令消防人員陷入孤立無援的境地，情況相當危急。

在此，本人希望向這位消防人表達謝意及深切慰問！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2019年11月3日

［有圖］好多藍屍投訴消防講粗口，但一個人打電話去支持消防都無！！

幫手打電話支持下F328消防員 順便投訴消防處副處長曱甴論
亦可以建議一下為前線消防員做好保護措施

Push

點解冇人推嘅？

至緊要係個電郵地址啱，支持！

支持消防

P仔推唔郁都幫你推下 支持

推

記住唔好自己個私人email

幫幫正義消防

已send